心痛到一個點

由第一次返送中遊行開始 至到第一次黑警濫權 到琴晚元朗黑社會尻打人
香港人對政府黎講如同螞蟻
我真係心痛到極點
和平示威試過 沖垃圾會又試過
點解香港人好似咁無力咁無助
見到無辜嘅人比人打
見到為左爭取自己應有嘅嘢嘅人 比人叫暴徒
點解香港會變成咁
好想依件事快啲平息 快啲完
好想知到有咩方法令到政府真係收手
警察保護真正嘅香港人 而唔係6人

小弟第一次開post
好想大家諗下方法令外國更關注同知道香港發生緊咩事

依段時間 香港人辛苦喇
每一位都令小弟我好撚感動
好撚驕傲我係香港人
大家萬事be water
香港人 加撚油